坐我格離果個絲打同我入一入黎

Hi

溫書啦 唔好學我呀

我做咩關你撚事咩 毒撚

彈開啦毒撚成面油仲坐咁埋

( Show Blocked User - 😶Q币哥😈 )

好大陣油味